有冇巴打試過咁樣？

部ps4唔知做咩事
我攞去fd屋企玩插完線開機黑mon冇反應
跟住重開幾次有返畫面
之後又突然跳返黑mon，跟住手掣自動熄咗，機冇熄
之後我熄機重新插過d線就變咗咁

情況大概係咁我冇影低
之後佢就狂loop個safe mode
我返到屋企都係同樣情況
有冇巴打都有咁嘅情況出現

利申：上網睇d外國forum都有咁嘅情況出現，好似話係更新咗5.0就變到咁，playstation未有解決方法

未試過